你知自己聽日會死 可以俾你揀5樣野陪葬

我正進行一與生死有關的攝影Project，誠邀不同行業，不同年齡的人參與當中。

情景：若果明天就是你人生最後一日，而你可以選擇五樣物件和一張個人照片陪住你離開，你會選擇什麼？

有興趣參與當中的話，可預備好合共6樣東西後相約時間會談兼拍攝。

HOW MUCH

唔會搵野陪葬

跟住我離開咁即係去邊
你假定有死後世界?
咁死後世界係點

五個figure

兵馬俑

樓豬老豆老母

會帶住屋企人合照走
物件就唔會帶啦
因為人都死咗，陪自己有咩用

地球

帶城哥 687 葉瘤 再加兩條靚女

共產黨

帶樓主夠了

合照唔係物件

帶仇人算

乜都唔使，我剩係要個Ex陪葬

結他
純萬
專輯
銀包
海棉寶寶

我隻錶
我個電話
一封自己寫既信
Ex張相
一件皮褸

習近平
特朗普
普京
金正恩
杜特爾特

熊啤啤
人間失格
一張即影即有
一件好舒服嘅褸
一部播緊歌嘅電話
同埋 隔音好好嘅耳機

咁呢個世界就得返我一個
Ps.真係死嘅時候我相信我咩都唔會帶

123456

睇錯 咁我唔要耳機啦

弩
皮褸
手錶
刀
狗牌